有冇ching食過室溫雞胸？

hktv見到有得買
around $30/100g
貪佢擺得耐唔洗擺雪櫃可以擺袋拎出街即食
好冇味？

室溫

唔係溫室

第一次聽人咁講

我知我冇講錯

坐左幾耐

坐左18年

真空即食雞肉

7仔都有啦$18

咁貴

你走先我頂住
7仔=牛奶=怡和=藍店

唔係即食要叮

錢換方便

所有雞胸我都唔會食，雞髀我就可以考慮

多謝您

我都唔鍾意食雞胸

我都唔鍾意 不過要食

試過一舊 勁難食

又唔係上台比賽，多果10g 8g 脂肪我唔care

有冇室溫版

未食過 可唔可以形容下

啲肉質又鞋又乾 味道又麻麻
呢種雞肉賣點得可以擺得耐同埋唔使冷藏

肉類本身就唔可以係室溫store既
可以做到room temperature你諗下有幾多添加劑

有隻佢話冇😹

咁用咩技術保存